今日同女友出去飲茶！！！

今日同女友飲茶！！！！！！！！！！！！！！

我: BB女, 你真係好好牙>~<
佢: BB仔, 有幾好先>3<
我: 好到出汁ar!!!!!!!!!!
佢: 出汁即係點先~
我: 好似你見到我條野咁lor
佢: &*($^!@&*$!@(*$^(!@$

0.5/10

俾多咗

pish

真

0.05/10 都嫌手鬆

墨水分都要掛

先唔討論內容質素

牙你老母

抄都抄得有誠意啲啦

-2/10

新會員